$2000 筆直買手機

水貨Galaxy Note 4 (32G)
定 水貨 HTC butterfly 3

連登仔會點揀？？？

蝴蝶3

nokia 啦！
路過講笑🙊

b3

水貨 HTC butterfly 3 啦

Nokia 6 or pantech Vega im-100
點睇？

最後買咗note 4

咁你問你把撚

買左G5路過，講返聲蝴蝶3要同時用到GPS同NFC係好煩既事

佢深明高連登仔捧邊樣死邊樣既道理
所以買左對家

屌 你啱